和你shop最高峰會係新年果個星期，而家只係頭盤

和你shop目標係要攬炒紅藍經濟圈

呢個經濟圈最旺場唔係聖誕節，因為中国無呢個假期

相反，過年前後一般都好多中国客要辦年貨同放大假去旅行

今日上水嘅行動係好成功，唔係怕記者catpure到狙擊水客嘅畫面，反而係要將呢d畫面大量流通去中国，達到阻嚇作用

因為廣東珠三角地區，而家係幾個鐘就可以到香港，一但過年前有緩和就無辦法對新年檔期有最大衝擊

做本地生意商店影響相對會細好多，因為佢地客群係香港人

手足搞和你shop, 一定要忍手到過年前後先可以全面進攻，聖誕節檔期只係頭盤，黑警而家只會保護中国人，唔會保護香港人嘅港奸來，一定要盡力保存最大力量去作長期抗爭

最後請為呢幾日和你shop被捕同受傷手足默禱

光復香港
時代革命

[12.29行動]香港人抗爭的日與夜 集會

和你shop 升級：熱情香港 好客之道 又點少得你！

將手無寸鐵的市民打到成頭血

推

－－－－－－－－－－－－－－－－－
投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀

水貨客唔會喺正新年掃貨
一定係新年前一兩個禮拜
落嚟掃金莎嗰啲大陸人鍾意既年貨
到初一開始何個都拜年你搞和你shop返而冇效

初三開始會有中国遊客

水客係集中上水，散客係油尖旺為主

推依個

日頭水貨係幫大陸人代購，夜晚係大批係火車站攞貨走上去，你地仲以為有大陸人單獨落嚟買？

根本就係集團式，11點幾落黎，3點幾番上去
每個星期六，日，3點幾，車站都排大隊，慶幸嘅係，佢哋只係塞一個閘口

推

--------
香港獨立 唯一出路

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

會唔會試下彩色戰隊和你shop